絲打們點洗閪？

想問大家沖涼會唔會用手捽乾淨下面？定就咁過水？同人傾起話我會落梘液捽乾淨佢哋竟然好驚訝
唔係好正常的嗎

用洗西水

見條女用lacticyd洗閪水
利申巴

陰道本身有自淨能力
唔需要用水或其它清潔液清洗
沖涼時只需略為沖下外陰即可

如陰道發炎、痕癢，可用陰道清潔液
但唔好用清水

用清水唔好太熱

用漂白水

條仔幫我奶乾淨

小心念珠菌幾年前試過 勁驚
最後睇醫生

九江雙蒸

閪0好核突 唔好講啦

咁你點洗你條jer?

洗閪咩

奶阿奶

點解會有？

其實好多醫生都認為唔洗用清潔液洗

閪剩係指外陰
陰道係入面喎

屌閪=屌外陰？

你係撚女咩，你洗屎眼啦

你咁講又有道理
咁插菊花又係咪唔包埋直腸？

用洗閪液

梘會破壞ph同益菌？

用梘液洗。有M都係咁。
有諗過用女性潔膚液唔知邊枝好
但我覺得最緊要係手洗底褲啦
特別買專係用嚟洗M血 防埋念珠菌
仲留意底褲有冇異味異色

你老母都係用清水養大你咋

比男朋友用口幫我洗

唔好將我同你d野周圍講啦